你會唔會介意同未見過面嘅人喺埋一齊

如果有個女仔同你講，佢鍾意你，問你可唔可以做佢男朋友，但你地未見過，你會唔會應承左先？

（識左一年左右）

會
唔會

見埋先喇 大部分人都會對外表有d要求 咪到時拍左又屈住屈住

上房先講

未見過 你鍾意佢啲咩

啱feel，係我鍾意嘅類型

可能好樣衰

咁交換過相嘅

出到嚟可能另一回事
唔淨係講樣 可能言談舉止 或者俾你嘅感覺

見埋先好啲下話 要fact check

唔會啦
男人擇偶好睇樣，唔想中伏